是日午飯

米線

糞

有雞有丸有菜

夠哂營養啦

米線好味

D雞好正

咩事

得啲餸頭餸尾都夠膽貼出嚟
on9完未?

狗可能會屌